罷乜撚野 冇人知啊！！！

Ig一個po都見唔到， 唔係個個上連登， 仲唔做文宣？